[Psy] 如何check 一個人的achievement motivation?

Psy 功課要我設計一個experiment
條題目係 Can an attractive teacher enhance his/her students’ achievement motivation?
下星期要交但我仲未有頭緒點設計

條題目咁熟口熟面嘅

你邊到見到啊

Psy 功課

求其google都搵到啦

你識唔識做

冇第二題揀咩

有啊 但都唔太識做

第5題好似幾好做

相認了

放個 device check 佢每小時嘅平均腎上腺素